美參議員布萊克本：香港議案成為美國法律表示地球上最強大的國家與對抗共產中國的香港自由鬥士站在一起

sir， 幾時到呀